【團隊精神呢？】皇馬爆冷輸波 巴爾未完場先閃人

西甲班霸皇家馬德里於周一 ( 7 日 ) 的聯賽，意外以 0 比 2 不敵皇家蘇斯達，一眾皇馬球迷當然對結果感到不滿，不過，隊中球星巴爾的行為可能令他們更加生氣，因為有傳媒發現，這位球星在比賽完結前提早離場，被指不合群。

原本以為可以輕鬆勝出的皇馬，開賽僅 3 分鐘就失守，踢至 61 分鐘盧卡斯華斯基斯更領第二面黃牌被逐離開，最終球隊主場以 0 比 2 爆冷輸波，有傳媒發現，正當隊友在球場上拼搏時，今場比賽沒有列入大軍名單的威爾斯翼鋒巴爾，被發現在 78 分鐘提早離場，並直接駕車離開，被球迷批評有欠團隊精神，影響球隊士氣。

事實上，自 C 朗拿度離隊後，巴爾作為球隊的首席球星，不但未能帶領「銀河艦隊」繼續前進，反而與球隊一同沉淪，表現不勝預期，或許皇馬真的要加把勁從車路士挖來比利時天王夏薩特，提升球隊整體實力。

巴爾：C朗離隊令皇馬更像一支球隊，盧帥比施丹更易溝通 | 17/09/2018

呢條撚樣

屌有急事走唔得咩

巴爾被媒體拍到在比賽第78分鐘就離開了球場。蘇拿利回應：“我們會私下解決這事。”

但巴爾的經紀人Barnett告訴ESPN，稱沒有任何和蘇拿利就此事會面的必要，表示外界對此事的反應是“一堆垃圾”。

金手指篤埋蘇拿利背脊